有冇BA人有pwma回音？

同上。。。 聽人講前兩日收到rejection email

PWMA?

揀左邊間？

in完 reject